[KPOP新勢力] 我係到大膽預測TWICE三周年將走向衰落

IZONE將會成為TWICE既威脅!!
詳細分析

1.人數
IZONE 12人 > TWICE 8人
小學生都識數 飯圈會大D

2.出道選秀節目
produce 48>>>>>SIXTEEN呢個垃圾選秀節目

3.胸部
兩隊都有大波妹 應該打和

4.IZONE日本妹可愛過TWICE三個 重有AKB系底

5.2018年10月TWICE戀愛禁令解除！
多賢將會宣佈引退同我一齊
到時12人>7人

6.實力
都幾難有一隊可以廢過TWICE

諗到再講

今後會係blackpink 既世界

有機會出下一張ALBUM先講

曹婦嘅anti人數仲多過Twice咁多成員加埋嘅anti

比左個靈感我

又酸

7.

西女人>>YURI醬
可怕程度不相8仲 前輩略勝

客觀分析

問左豬fd未？

sana可能d 我同佢幾熟 佢係我老友黎

可愛d

8.JYP開新女團
以申柳真為首 應該行實力派多
TWICE放養海外

彩燕 vs Twice

門面
Min joo vs Tzuyu

太姣 我喜歡多賢一點點

想問一下志效寶寶下面嗰位女生係咩名

我覺得Min joo靚過支瑜

多賢係一個色情的女生

權恩菲寶寶

多賢係保守派黎
平時摸下都唔比...

路過
Gf禾條菜 樓上請不要搞她
尤其是我女人恩河

唔怪得上次摸佢jer仔 佢面都紅埋

你整喊佢

6永搞事走開啦

你摸到我條嘢，我當然會面紅啦
人地怕醜架嘛

新團右上好似唔錯
btw twice唔見咗邊個 我諗咗好耐都諗唔到

izone元英寶寶

[/quote]

我都想摸...

我懷疑IZONE係咪抄TWICE
TWICE3日個本妹1個台妹，IZONE又係
IZONE 嘅ACE同TWICE一樣都係台妹又係忙內

You 是有為青年
唔會明白禾地基層辦公辛苦 難得無聊可以有少少時間玩jer仔

佢叫矢吹奈子

佢識講中文?

屌那星，垃圾IZONE真係明抄TWICE
又有個翻子瑜
又抄TWICE初期不斷開vlive

屌你地老母
TWICE係九個人呀
娜璉 定延 momo sana 志效 mina 多賢BB 子瑜
彩瑛

佢老豆係台灣人，應該識講

人地未出道先有時間開下v
原來twice咁得閒

抵制IZONE
抵制翻版TWICE

你支持元英定反啊咁= =

反izoneg
但g持元英

樓主識5識份數
3/9>3/12
TWICE>IZONE

咁我g持izone
反元英

我數學5星星

blackpink , rv, sunmi, iu 四大女團

e+已經冇左度氣勢

知恩cb梗係個個冇晒氣...

透明人魔

6
twice係咪史上最撚垃圾既女團

屌 好撚得意

櫻花>垃圾幼兒歌舞團

點解我數嚟數去都唔知樓主計漏邊個twice成員

哇屌
唔係睇回覆都唔知twice少左個
又覺得twive八個又好合理
彩瑛真係透明人

係就快

Twice 垃圾冇實力就固之然係冇得拗嘅事實，但睇而家個勢都仲有排玩
Izone 紅極都係限定女團玩得兩年，只要 twice 呢段時間唔好同佢地撞正時間搏拳就應該仲有肉食嘅
但講到話咩 RV BLACKPINK 取代 twice 就證明你唔撚知 Twice 啲碟數幾痴線紅到咩地步

駁吾刀

twice都可以紅都咁
證明呢世界真係好多on9冇腦嘅人
拋開實力呢啲唔講，個團有個雙面人欺凌者係度，啲盲粉都仲可以當冇到，真係唔知佢地諗咩

以為你講呢隊

預測TWICE衰落唔係問題
但問題唔好拎呢D選秀隊出黎
紅又點,比你1,2年咪又係自動收皮
當時IOI夠勁,咪又係要散
選秀隊別認真,反正好快完

小朋友，出到社會個個都係雙面人啦
你睇老野時代小圈子到出晒面啦
人愈紅會愈變得多，但係TWICE感情好，冇呢個問題，亦都係佢地一路紅落去既原因

出現了

屌以為佢冇整過，真係整容女團嚟

我因為彩燕而睇PRODUCE 48,但個個都假到死,一公開排名個時就,嘩...真係架,太好啦你選到.
咁就冇左半集,我未睇過之前嘅101,唔知係咪一9樣,但係睇SIXTEEN好正,櫻花妹上Major組,娜璉,定延會西面,呢D先係似睇緊選秀

BTW就算比IZ*ONE紅到,都係2年半姐

女團嚟咋，如果真係紅到兩年已經好夠皮

賺到錢同你續多一年都得啦
到時重要3+2.5年 冇得TT架啦

客觀嚟講，如果izone影響力真係咁大嘅話，唔單止twice連其他女團都會downgrade. 咁講izone就可能會係女團市場嘅monopoly. 不過應該唔會咁，因為ioi嗰時雖然國民度同twice red velvet不相伯仲，不過都算係百花齊放。況且izone回響聲已經比ioi細好多

你唔嘩一陣比PD惡剪你 唔好怨

留名 睇大戰

留名導兄po
一年後返嚟，希望仲見到TWICE

叫雞最重要係咩
最緊要係回憶啊

咁肥都做隊長 就知個團幾唔掂

屌，呢下真感動
導兄好野

Thx導清

冇左對波佢咩都唔係啦

志效正

人地剪左頭髮更加靚左
起碼冇整過容先

雖然兩隊都鐘意...兩隊都有日本妹...但12個人有邊個對波大過sana先?

好想拍吓佢個patpat ...

玩野咩 墊黎渣

墊?

墊你個壽頭呀墊...又唔見子瑜定廷墊得起...你係咪痴Q左線呀...呀唔係...大家都係都痴左線但你未覆診未食藥呀?

你呢啲痴線佬肯定係青頭啦....就算佢真係用左墊...SANA一對車頭燈都大過晒IZONE 啲成員啦...

你夠期就去覆診啦...墊!

再俾多次SANA神級拋胸FANCAM你個 沐頭...今晚記得出晒先好瞓呀!

can't agger so much

[/quote]
佢呢啲可能唔係墊...但得罪講句呢個世界上有樣嘢叫僭建!

你對波就真我對波就假

sana 浪得咁正...梗係堅咖啦...

導清d日子過得充實
日日都諗點引戰

太愛twice

係
比once更稱職

身為一個ONCE有乜問題

坐左幾耐
佢肥已經係出道個陣嘅事

樣衰又矮到成侏儒咁
TWICE日本妹屌打

韓國出道正確選擇 覆診唔使坐飛機

原來佢想奶共

為咗抹黑可以去到幾盡，到底我睇緊連登定大陸貼吧啲垃圾場...